嗰個咩 苦情俠 係乜能野人嚟？

去到地鐵貼滿晒廣告，去到旺角抬頭都見到大 banner

同蝙蝠俠差唔多

覺得佢好撚7
乜撚野苦情作戰

食苦瓜食得多就會變苦情俠？

真係好柒，好似間公司有心玩佢咁

間所謂公司係咪佢自己開

歌名柒都算，點知嗰樣仲柒...

Marvel定DC架?

收到風 AVG4有苦情俠

苦情俠咪就係去北京上訪個d人囉

簡介
《苦情俠》道盡戀愛失敗者的痛處，唱出單身人士最悲情的獨白。究竟是什麼使遍體鱗傷的你變成愛情的Hero？ 。大概就是你的那份打不死

以思朗自身的感受為藍本，結合林若寧獨到的填詞，由Goro Wong包辦作、編、監，建立這位新登場屬於我們廣東歌的Hero角色 — 苦情俠。

邊撚個思朗呀 踢波個C朗我就識

有林若寧填詞起碼歌詞有保證

avengers 4新英雄

有咩技能？

苦口苦面 令敵人心情大壞無法集中

亦可以利用敵人同情心，不戰而屈人之兵

俠的定義:

俠客，又稱俠士、遊俠、豪俠，或單稱「俠」，中國傳統社會一類身份特殊的人物，他們通常仗義助人，慷慨好施，時常為人打抱不平，不一定通曉武藝。

你苦情關世人撚事咩......

好做作

柒到

係咪DC狗黎咖

韓非子入到提到:「儒以文亂法，而俠以武犯禁。」
可能想講一個人苦情到極點,就會訴諸暴力宣洩,或者有反社會暴力傾向

「我咁撚慘，所有野都係呢個社會錯。」

「次次拍拖都畀d港女害，港女全部都係雞。」

次次見到都想問你做兵/失戀關人撚事咩